成個連登冇人講，前雷亞遊戲音樂製作人ICE歌曲內藏禁語

俾蝗蟲發現
今日離職喇屌

冇咗ICE，Cytus以後可以唔洗玩

Ice都幾勇
即刻去買佢啲album

光臨香港時代廣場啊屌

Ice

咁都發現到

乳滑
我鍾意呢個terms

有無首歌聽

段密碼喺一分鐘左右

成個rayark可以摺埋

一開始個8個圖案都好有光復時代既影子

唔係似
根本係

條片係台灣人(或者係香港人)今日up上youtube 張圖係後加的
佢本身首歌同隻album喺已經下咗架

Push

可以係邊多謝佢本人

九成cut走所有佢嘅歌
三巨頭冇咗兩個

屌佢首L係賣飛佛
起承轉合都有

佢炒人 我del game 講完

職已辭
你可以del了

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

垃圾雷亞

遊戲台有人早過樓豬開post講咗十幾頁

佢等人發現應該等左好撚耐